## Liens de gestion d'articles ##

Ajoute des liens d'ajout d'articles dans un thème, de gestion du thème ou de modification d'un article sur les pages du site. Pour que cet ajout fonctionne, il est nécessaire de respecter certaines règles dans le code html de la page pour que le code du script qui ajoute ces liens arrive à identifier les articles et les thèmes d'articles. Ces liens sont donc ajoutés sur la page par défaut d'affichage des articles d'un thème mais pas uniquement.